NOVA SEMIA
O servidor principal esta com software feito a medida pela Solarsis e somente funciona em conjunto com o nosso servidor central. Alem disso o gestor de applicacoes usado dentro do servidor é um sistema avancado para datacenter feito pela google (kubernetes). Ninguem tem experiencia e competencia para administrar um tal servidor em Angola até nas empresa que tem datacenter (ITA).
Caso que querem continuar com nextcloud, tem que encontrar um fornecedor capaz de fazer uma nova instalacao on-premises a sua maneira, mais prefiro avisar que necessita varias competencias (sistema, rede, base de dados, web, programacao) que estao complicadas a encontrar aqui. Aproveito para dizer que nunca facturamos a instalacao de Nextcloud, nem do servidor.
A melhora estrategia de migracao dos vossos arquivos é usar um servico cloud, tipo google drive, ou dropbox. Podemos manter o vosso servidor em funcionamento até outobro.

# Nextcloud
http://192.168.102.218 - srmia / NovaSRMIA@!#

Boa tarde Walter,
Conforme solicitado abaixo envio as informações de acesso da NOVA SRMIA.

# Router e switches
## mutamba

https://192.168.102.1 - root / 7FqiX2siy
http://192.168.102.149 - ubnt / Srm1@
 
# Computadores
administrator / @Cpldm10

# Servidores
192.168.102.209 (erp na sala tecnica) - root / @Cpldm10

# Allowed memory size of xxx bytes exhausted in current latest-container
## Scan folder in server
php -d memory_limit=1G occ upgrade
primeiro deve alter o dono do file do config/config.php
``bash
docker container exec -it nextcloud-app sudo -u root -s /bin/sh -c 'php -d memory_limit=-1 occ files:scan --path=admin'
```